旺角快富街大量狗車往深水埗

大量狗車中間有白色黑色七人車 上面有狗